「光復香港，時代革新！」全世界入！

「光復香港，時代革新」

改一個字咁大把

係咁狂叫革命又嚇走人，又比政府同中央太多位入，唔係都屈到你係，點解釋都唔會有用，只會比藉口佢加大力度鎮壓。

國際上亦好容易因為句口號定義左另一件事，變左定義個活動係內戰真係神仙難救。

無可否認，革命依兩個字一聽就諗起孫中山，毛澤東咁，覺得黑衫就係一班想革命嘅暴徒，勁易作故仔，完全會帶錯風向，偏離五大訴求。

革新的確係我地想爭取嘅嘢，聽落正面好多！都話比政府同中央聽，唔好咁敏感啦柒頭！沒有暴徒，只有暴政！

「光復香港，時代革新！！」

正評：改
負評：唔改

你食屎啦
光復香港 時代革命

改你老母

真係會錯重點

你對唔對得住天琦？

唔改

把鬼咩，佢要做你，你講乜都可以做你架啦

觀望，不投票不推文
不過我地成日話對家好驚乜乜所以講柒柒
我地改走革命又會唔會唔覺意俾咗對家個message我地唔想運動污名化
(不過我地未驚過，因為真相)
見招拆招先真係決定改我照樣跟機

太大個位比人入啦

當時最好唔改
因為企硬

打錯字自

錯左重點，我諗佢都唔想見到

推

唔撚改

改你老母 自我審查機制 衰撚過cctvb
工業革命 綠色革命 資訊革命 唔通全部都搞推番政權咩 要做嘅係良好闡釋 唔係自我閹割

入黎屌你on99 順便試下新功能

如果做到就好，不過革命依兩個字好難闡釋到。

特別另一邊吹左係顏色革命咁耐，諗下英文係revolution點解釋。

改你老母呀
光復香港
時代革命

去到呢個地步
仲自我審查

係會搞到錯方向，比人亂咁寫。真係革命係推翻共剷黨，而家目標都仲係五大訴求。

我知大家好嬲，不過希望大家冷靜諗下。

所有搞口號投票嘅都係分化撚

革命依兩個字會騎劫左成個運動，絕對會。